[掙扎] 電競機同砌機邊個好d

我本身都用開砌機 原過係上網搵list 照買
其實自己又唔係好熟超頻
見而家禁多電競機 望落個性能好似差幾千
機既體積細 又有window
好似有mode 比你隨時換

問大家有咩意見

乜野叫電競機 分分鐘仲廢過砌機

舊貨砌埋一部改個名做電競機呃人

電競機

SOSAD 我以為用既料一樣 就係個樣野

要買電競椅先有用

加電競兩隻字就賺你幾千

記住買埋電莖椅

電莖機